馬鞍山人小心

有三架狗車經過五期 影唔切

香港仔已放煙

各區手足小心 對家出動了

唔好留太夜 周街都收左皮 無目標地行動 只會同自己人攬炒 三思

提防啲狗從酒店同星濤灣中間衝出嚟

Push

係警甴先啱

推多兩下

又多三架

狗車到新港城

叫係海旁嘅手足小心

push

新港城平靜

啲曱甴係咪想去海旁圍捕

有兩豬籠 1衝車係馬鞍山廣場經過 1014

馬鞍山已封站